[凶宅 +1] 北角菲傭墮樓亡

北角健康村康勝閣，中午12時38分，女戶主報案指其菲傭由寓所廚房墮下，跌落天井，昏迷不醒，消防員到場升起雲梯，將菲傭抬救到地面，惟救護員證實她當場不治，警方正調查事件。

做咩連出兩個賓妹post